[不割蓆]自己人依個時候掟汽油彈目的係咩？

既然有巴打話未審先判割蓆唔啱，咁我就假設係自己人掟，咁佢哋目的係咩呢？

嚇警察？ = 失敗
展示武器？ = 打草驚蛇
提升士氣 = 嚇走溫和派就有份
威？型？ =

除咗以上係豬隊友嘅行為之外，我諗到嘅唯一有用目的，就係等正常人以為係支共派嚟扮反修例掟嘅，咁依個情況都係要割蓆，因為佢哋目的就係想人割

如有巴絲諗到其他可能，請出招